磚頭=暫緩， 鏹水=壽終正寢 ，汽油彈=撤回法案，事實證明，勇武非常有效。

子彈=重組警隊
迫擊炮=香港獨立

如果還原基本步.......土製.............

有方向了

903太子係謀殺！一圖就明邊個打邊個

尋日太子站15歲果個，根本消失左，唔好俾黑警轉移視線

消息話除咗撤回仲會搞個真相委員會
假如抗爭者撤回法案換成解散警犬隊，5-1+1=5
繼續五大訴求，Business as usual！
繼續保持呢場運動嘅熱度， 盡量縮短政府撤回法案引起嘅運動低潮期。
同時狗隻士氣被撤回同真相委員會打擊，陷入低谷。
堅持落去，政府就會兵敗如山倒。
邊個嗌收工 嗌停 就係有錢佬隻狗